[
    {
        "link": "https://www.kleinanzeigen.de//s-anzeige/apple-pencil-2-generation/2777254947-285-2010",
        "description": "\n                                Der Apple Pencil war circa 6 Monate in Gebrauch, und weist den Fehler auf, dass die Doppelklick Funktion nicht mehr geht. Sonst funktioniert alles gut. Bei Fragen oder Interesse gerne eine Nachricht schreiben.",
        "price": 40,
        "vb": false,
        "name": "Apple Pencil 2. Generation"
    },
    {
        "link": "https://www.kleinanzeigen.de//s-anzeige/apple-pencil-2/2777033982-285-1753",
        "description": "\n                                Top ZustandPaypal bevorzugt",
        "price": 50,
        "vb": true,
        "name": "Apple Pencil 2"
    },
    {
        "link": "https://www.kleinanzeigen.de//s-anzeige/apple-pencil-2-generation-model-a2051/2776944201-285-2901",
        "description": "\n                                Verkaufe Apple Pencil 2. Generation Model A2051Privatverkauf keine R\u00fccknahme oder GarantieVersandkosten tr\u00e4gt der K\u00e4ufer",
        "price": 50,
        "vb": true,
        "name": "Apple Pencil 2. Generation Model  A2051"
    },
    {
        "link": "Link not found",
        "aditem-main--middle--price-shipping--price": "aditem-main--middle--price-shipping--price not found for this item.",
        "ellipsis": "ellipsis not found for this item."
    },
    {
        "link": "https://www.kleinanzeigen.de//s-anzeige/apple-pencil-2-generation/2776702118-285-6375",
        "description": "\n                                Apple Pencil (2. Generation) Eingabestift - Wei\u00df originalMU8F2ZM/AZustand:gebrauchter Zustand, immer sehr pfleglich behandelt, voll funktionsf\u00e4hig, leichte Gebrauchsspuren. Der Apple Pencil ist an der Seite gesprungen, allerdings wurde diese Stelle mit dem Sekundenkleber befestigt.Demnach funktioniert der Stift ohne Probleme. (siehe Foto)Lieferumfang:1x original Apple Pencil (2. Generation) Eingabestift - wei\u00dforiginal ,Rechnung(8.8.2023)",
        "price": 33,
        "vb": false,
        "name": "Apple Pencil 2. Generation"
    },
    {
        "link": "https://www.kleinanzeigen.de//s-anzeige/apple-pencil-2/2776457444-225-9482",
        "description": "\n                                Verkaufe einen gut erhaltenen und kaum benutzten Apple Pencil der 2 Generation. Inklusive 2 Ersatzspitzen.Privatkauf. Keine R\u00fccknahme, Garantie und Gew\u00e4hrleistung.",
        "price": 55,
        "vb": false,
        "name": "Apple Pencil 2"
    },
    {
        "link": "https://www.kleinanzeigen.de//s-anzeige/apple-pencil-2-generation/2776447829-285-1806",
        "description": "\n                                Angeboten wird ein Apple Pencil der 2. Generation zur Verwendung mit einem iPad.Der Stift hat einige Gebrauchsspuren (siehe Bilder).Die Originalverpackung ist leider nicht mehr vorhanden, der Stift w\u00fcrde f\u00fcr den Versand allerdings sicher verpackt werden.Bei weiteren Fragen gerne schreiben!",
        "price": 50,
        "vb": false,
        "name": "Apple Pencil 2. Generation"
    },
    {
        "link": "https://www.kleinanzeigen.de//s-anzeige/apple-pencil-2-generation/2776388395-285-20549",
        "description": "\n                                Funktioniert alles super, wird von mir nicht mehr ben\u00f6tigt",
        "price": 50,
        "vb": false,
        "name": "Apple Pencil 2. Generation"
    },
    {
        "link": "Link not found",
        "aditem-main--middle--price-shipping--price": "aditem-main--middle--price-shipping--price not found for this item.",
        "ellipsis": "ellipsis not found for this item."
    },
    {
        "link": "https://www.kleinanzeigen.de//s-anzeige/apple-pencil-2-mit-gravur/2776160282-285-3035",
        "description": "\n                                Moin zusammen,verkaufe hier meinen Apple Pencil 2, dieser ist voll funktionsf\u00e4hig.Ich bin auf das neue iPad Air 6 umgestiegen und kann ihn daher nicht mehr nutzen. Auf dem Stift selbst ist mein Vorname eingraviert.Was ist letzte Preis oder unmoralische Angebote werden ignoriert!ACHTUNG WICHTIGER HINWEIS! Wegen der neuen Gesetzesbestimmungen erfolgt der Verkauf unter Ausschluss jeglicher Gew\u00e4hrleistung, Garantie und R\u00fccknahme. Da es sich um einen Privatverkauf handelt, kann ich keine Garantie nach neuem EU-Recht \u00fcbernehmen. Der K\u00e4ufer erkl\u00e4rt sich damit einverstanden und erkennt dies mit seinem Kauf an!",
        "price": 50,
        "vb": false,
        "name": "Apple Pencil 2 - mit Gravur"
    },
    {
        "link": "https://www.kleinanzeigen.de//s-anzeige/apple-pencil-1-a1603-mkoc2zm-a-original-ovp-/2775965208-173-1068",
        "description": "\n                                Sehr gut erhaltener Apple Pencil Generation 1, A1603HerstellerNr.: MKOC2ZM/AInkl. neuer Ersatzspitze und Anschlussadapter.mit originaler Verpackung, die keinerlei Gebrauchsspuren aufweist.",
        "price": 49,
        "vb": true,
        "name": "Apple Pencil 1, A1603, MKOC2ZM/A, Original, OVP,"
    },
    {
        "link": "https://www.kleinanzeigen.de//s-anzeige/apple-pencil-2-generation-funktioniert-gelegentlich/2775429593-285-5330",
        "description": "\n                                Verkaufe einen gebrauchten Apple Pencil der 2. Generation.Wichtige Informationen:\t\u2022\tZustand: Gebraucht\t\u2022\tFunktionalit\u00e4t: Leider funktioniert der Stift nur manchmal. Dies k\u00f6nnte durch ein Problem mit der Verbindung, der Batterie oder einem anderen technischen Aspekt bedingt sein. Daher wird er als defekt verkauft.\t\u2022\tKompatibilit\u00e4t: Kompatibel mit iPad Pro 12,9\u201d (3. Generation und neuer), iPad Pro 11\u201d (alle Generationen), iPad Air (4. Generation und neuer), iPad mini (6. Generation).Lieferumfang:\t\u2022\tApple Pencil (2. Generation) ohne weiteres Zubeh\u00f6r.Besonderheiten:\t\u2022\tMagnetische Befestigung und kabelloses Laden \u00fcber das iPad.\t\u2022\tDruck- und Neigungssensitiv f\u00fcr pr\u00e4zises Zeichnen und Schreiben.Hinweis:Dieser Apple Pencil eignet sich m\u00f6glicherweise als Ersatzteillager oder f\u00fcr Bastler, die den Stift reparieren m\u00f6chten. Aufgrund der beschriebenen M\u00e4ngel erfolgt der Verkauf ausdr\u00fccklich als defektes Ger\u00e4t.R\u00fcckgabe und Garantie:Da es sich um einen Privatverkauf handelt, sind R\u00fcckgabe und Garantie ausgeschlossen.Bei Fragen stehe ich gerne zur Verf\u00fcgung.",
        "price": 30,
        "vb": true,
        "name": "Apple Pencil (2. Generation) - funktioniert gelegentlich"
    },
    {
        "link": "https://www.kleinanzeigen.de//s-anzeige/apple-pencil-2-gen/2774402392-285-2735",
        "description": "\n                                Verkaufe meinen Appel Pencil da er nicht zu gebrauchen ist . Er ist nicht zu gebrauchen da mein iPad mit dem neuen Apple Pencil nicht kompatibel ist",
        "price": 50,
        "vb": true,
        "name": "Apple Pencil 2 gen"
    },
    {
        "link": "Link not found",
        "aditem-main--middle--price-shipping--price": "aditem-main--middle--price-shipping--price not found for this item.",
        "ellipsis": "ellipsis not found for this item."
    },
    {
        "link": "https://www.kleinanzeigen.de//s-anzeige/apple-pencil-2-generation/2773918119-285-5469",
        "description": "\n                                Voll funktionsf\u00e4higer Apple Pencil 2. Generation. Leichte Gebrauchsspuren.",
        "price": 55,
        "vb": true,
        "name": "Apple Pencil 2. Generation"
    },
    {
        "link": "https://www.kleinanzeigen.de//s-anzeige/verpackungen-10x-apple-pencil-2nd-gen-9x-ipad-pro-smart-folio/2773229876-285-9305",
        "description": "\n                                Achtung, Das sind nur die Verpackungen !!! der Inhalt ist nicht dabei !!!2x Apple Pencil 1st Gen - Original Verpackung10x Apple Pencil 2nd GEN (MU8F2ZM/A) - Original Verpackung9x Apple iPad Pro 11\" Smart Folio (4. Generation / 2022) (MJM93ZM/A) - Original Verpackung",
        "price": 39,
        "vb": true,
        "name": "Verpackungen - 10x Apple Pencil 2nd GEN + 9x iPad Pro Smart Folio"
    },
    {
        "link": "https://www.kleinanzeigen.de//s-anzeige/apple-pencil-2/2773055628-225-7403",
        "description": "\n                                Ich verkaufe meinem Apple Pencil 2 Generation. Kaum gebraucht und voll funktionsf\u00e4hig.Inkl. Originalverpackung",
        "price": 50,
        "vb": true,
        "name": "Apple Pencil 2"
    },
    {
        "link": "https://www.kleinanzeigen.de//s-anzeige/apple-pencil-2/2772834176-285-9487",
        "description": "\n                                Einwandfreier apple pencil mit Gebrauchsspuren",
        "price": 55,
        "vb": true,
        "name": "Apple pencil 2"
    },
    {
        "link": "Link not found",
        "aditem-main--middle--price-shipping--price": "aditem-main--middle--price-shipping--price not found for this item.",
        "ellipsis": "ellipsis not found for this item."
    },
    {
        "link": "https://www.kleinanzeigen.de//s-anzeige/apple-pencil-gen-2/2771745658-173-6469",
        "description": "\n                                Wie neuFunktioniert perfekt",
        "price": 50,
        "vb": false,
        "name": "Apple Pencil Gen. 2"
    },
    {
        "link": "https://www.kleinanzeigen.de//s-anzeige/apple-pencil-2-generation/2771022537-285-4973",
        "description": "\n                                Hallo biete meinen Apple Pencil 2. Generation an.Leider funktioniert er nicht mit dem neuen iPad.",
        "price": 50,
        "vb": true,
        "name": "Apple Pencil 2. Generation"
    },
    {
        "link": "https://www.kleinanzeigen.de//s-anzeige/apple-pencil-2-generation/2770714538-173-4713",
        "description": "\n                                Apple Pencil 2. Generation.Funktionsf\u00e4hig, hat aber ein paar Kratzer (auf Bild 3 und 4 zu sehen.",
        "price": 55,
        "vb": false,
        "name": "Apple Pencil 2. Generation"
    },
    {
        "link": "https://www.kleinanzeigen.de//s-anzeige/apple-pencil-2/2770286480-285-3099",
        "description": "\n                                Hallo,Ich verkaufe meinen Apple Pencil der 2. Generation. Es ist wie neu, wurde nur ein paar Male benutzt da es ein Geschenk war.Bei weiteren Fragen schreiben sie mir gerne.Abholung oder Versand m\u00f6glich.",
        "price": 40,
        "vb": false,
        "name": "Apple Pencil 2"
    },
    {
        "link": "Link not found",
        "aditem-main--middle--price-shipping--price": "aditem-main--middle--price-shipping--price not found for this item.",
        "ellipsis": "ellipsis not found for this item."
    },
    {
        "link": "https://www.kleinanzeigen.de//s-anzeige/iphone-apple-pencil-2/2768971057-285-1434",
        "description": "\n                                Verkaufe hier meinen Apple pen den ich zu Geburtstag geschenkt bekommen habe da ich kein iPad besitze benutze ich diesen Stift gar nichtEs ist leider keine Packung dabeiVerkauf folgt privatPreis ist verhandelbar jedoch falls der pen verschickt werden sollte w\u00fcrden 6 Euro Versand dazu kommenFreue mich auf Angebote",
        "price": 35,
        "vb": false,
        "name": "iPhone Apple pencil  2"
    },
    {
        "link": "https://www.kleinanzeigen.de//s-anzeige/apple-pencil-2-generation/2768877250-285-7010",
        "description": "\n                                Verkaufe einen leicht gebrauchten Apple Pencil der 2. Generation, da ich mein Ipad nicht mehr benutze.Der Apple Pencil wurde etwa 2/3 Monate genutzt.Rechnung und Orginal Verpackung liegt vor.",
        "price": 50,
        "vb": true,
        "name": "Apple Pencil 2.Generation"
    },
    {
        "link": "https://www.kleinanzeigen.de//s-anzeige/apple-pencil-2-defekt/2768668652-285-6371",
        "description": "\n                                Hallo, ich habe mir als ich mir mein iPad gekauft habe den Stift mit gekauft.Hatte aber nie Verwendung daf\u00fcr und wollte ihn jetzt mal zum zeichnen ausprobieren aber er geht nicht mehr.",
        "price": 35,
        "vb": true,
        "name": "Apple Pencil 2 - Defekt"
    },
    {
        "link": "https://www.kleinanzeigen.de//s-anzeige/apple-pencil-2-generation-/2768524745-173-6838",
        "description": "\n                                Verkaufe hiermit einen Apple Pencil (2.), welcher sich im unversehrten Zustand befindet.Bei Interesse oder weiteren Fragen gerne anschreiben!(Der Versand betr\u00e4gt 5\u20ac on top)",
        "price": 50,
        "vb": true,
        "name": "Apple Pencil (2. Generation)"
    },
    {
        "link": "https://www.kleinanzeigen.de//s-anzeige/apple-pencil-2-generation-an-bastler-/2767673803-168-24242",
        "description": "\n                                Verkaufe einen Apple Pencil 2. Generation an Bastler!, weil er 1. nicht mehr l\u00e4dt und 2. sich nicht mehr verbinden l\u00e4sst.",
        "price": 30,
        "vb": true,
        "name": "Apple Pencil 2. Generation an Bastler!!"
    },
    {
        "link": "https://www.kleinanzeigen.de//s-anzeige/apple-pencil-2-generation/2767163587-285-20208",
        "description": "\n                                Der Pencil wurde kaum genutzt und ist Einwandfrei zu benutzen.",
        "price": 55,
        "vb": true,
        "name": "Apple Pencil 2. Generation"
    }
]