[
    {
        "link": "https://www.kleinanzeigen.de//s-anzeige/apple-ipad-pro-11-2tb-3-generation-wifi-cellular-space-gray-apple-care-plus-magic-keyboard-apple-pencil-2-1200-euro/2765876162-173-3506",
        "description": "\n                                Wir bieten Ihnen hier ein Apple iPad Pro 11 2TB 3. Generation WIFI + Cellular in Space Gray inklusive Apple Care Plus bis 09.06.2024Das Ger\u00e4t befindet sich in einem neuwertigen Zustand ohne jegliche Gebrauchsspuren.Dazu gibt es ein original Magic Keyboard und ein Apple Pencil 2, beides befindet sich ebenso in einem neuwertigen Zustand.Die Bezahlung ist derzeit leider nur in bar m\u00f6glich !Passendes Zubeh\u00f6r wie Panzerglas uvm. finden Sie in unserem Gesch\u00e4ft.Bei Interesse k\u00f6nnen Sie uns gerne in unserem Shop besuchen.Dieser Artikel unterliegt der Differenzbesteuerung nach \u00a7 25a Abs. 2 UStG. ausgeschlossen von der Mehrwertsteuer.No shipping to foreign countries !!!My iStore GmbHPrinzenallee 1313357 BerlinTelefon: +49 30 556 00 798Telefax: +49 30 257 47 386Mobil / WhatsApp 0163 935 98 88\u00d6ffnungszeiten:Mo. - Fr. 10:00 Uhr bis 19:00 UhrSa. 10:00 Uhr bis 18:00 UhrSo. Geschlossen",
        "price": "Price not available",
        "vb": false,
        "name": "Apple iPad Pro 11 2TB 3. Generation WIFI + Cellular Space Gray Apple Care Plus Magic Keyboard Apple Pencil 2 1200 Euro"
    },
    {
        "link": "https://www.kleinanzeigen.de//s-anzeige/apple-ipad-mini-6-generation-purple-lila-apple-pencil-2/2775110478-173-287",
        "description": "\n                                Zum Verkauf steht ein Apple iPad Mini 6. Generation mit 64GB, Wi-Fi in der Farbe purple.MK7R3FD/AZustand wie neu, da immer mit H\u00fclle und Panzerglas genutzt. Frei von Kratzern und Macken!Lieferumfang Original.Rechnung von Apple ebenfalls mit dabei.Apple Pencil 2. Generation MU8F2ZM/AEbenfalls neuwertig, da nie wirklich genutzt.2 Zubeh\u00f6rh\u00fcllen siehe BilderPreis mit Pencil -> 460\u20acPreis ohne Pencil -> 390\u20acAbholung oder Versand bei Kosten\u00fcbernahme m\u00f6glich.Versand versichert inklusive Sendungsnummer via DHL.Privatverkauf unter Ausschluss jeglicher Sachm\u00e4ngelhaftung",
        "price": 390,
        "vb": false,
        "name": "Apple iPad Mini 6. Generation purple/lila + Apple Pencil 2"
    },
    {
        "link": "https://www.kleinanzeigen.de//s-anzeige/ipad-air-4-generation-64gb-apple-pencil-2/2775104747-173-9652",
        "description": "\n                                Hallo meine LiebenGerne m\u00f6chte ich euch an dieser Stelle mein kaum genutztes iPad Air der 4 Generation verkaufen.Habe es Anfang letzten Jahres gekauft und seit dem her nur vielleicht 3-5 mal benutzt.Spacegrey 64 GB Wifi VersionVerkauft wird das Tablet mit dem Stift zusammen.Gerne k\u00f6nnt ihr es euch an Potsdamer Platz anschauen kommen und f\u00fcr Fragen stehe ich immer zur Verf\u00fcgung.Bis dahin, alles GuteKatja Weber",
        "price": 360,
        "vb": false,
        "name": "iPad Air 4 Generation 64GB + Apple Pencil 2"
    },
    {
        "link": "Link not found",
        "aditem-main--middle--price-shipping--price": "aditem-main--middle--price-shipping--price not found for this item.",
        "ellipsis": "ellipsis not found for this item."
    },
    {
        "link": "https://www.kleinanzeigen.de//s-anzeige/apple-ipad-air-5-wi-fi-64-gb-apple-pencil-2-generation/2775094282-285-7615",
        "description": "\n                                Ich verkaufe hier ein Apple iPad Air Wi-Fi (64 GB) der 5. Generation in blau, sowie einen Apple Pencil der 2. Generation.Das iPad wurde nur selten f\u00fcr das Studium verwendet und war zudem immer in einer H\u00fclle.Ebenso wurde eine Folie benutzt. Es befindet sich in einem makellosen Zustand ohne jegliche Gebrauchsspuren.Der Apple Pencil wurde mit einer anderen Spitze verwendet, sodass die originale Spitze so gut wie neu ist.",
        "price": "VB",
        "vb": true,
        "name": "Apple iPad Air 5 Wi-Fi (64 GB) + Apple Pencil 2. Generation"
    },
    {
        "link": "https://www.kleinanzeigen.de//s-anzeige/apple-pencil-2-generation-wie-neu/2775085720-285-1905",
        "description": "\n                                verkaufe mein voll funktionsf\u00e4higes Apple Pencil der 2. Generation.Keine Kratzer oder Dellen.Versand m\u00f6glich.",
        "price": 70,
        "vb": false,
        "name": "Apple Pencil 2. Generation, wie Neu"
    },
    {
        "link": "https://www.kleinanzeigen.de//s-anzeige/apple-pencil-2/2775079090-285-4934",
        "description": "\n                                Verkaufe hier einen Apple Pencil 2 welcher mit meinem IPad 12,9 M1 betrieben wurde .Der Stift hat kleine Gebrauchsspuren durch die Magnethalterung am IPad funktioniert aber Tadellos.Stift wurde im Mai 2021 bei Saturn gekauft.Verkaufe noch andere IPad Zubeh\u00f6r und das IPad in meiner anderen Auktion,",
        "price": "VB",
        "vb": true,
        "name": "Apple Pencil 2"
    },
    {
        "link": "https://www.kleinanzeigen.de//s-anzeige/apple-pencil-2-generation/2775078582-285-4557",
        "description": "\n                                Ist in sehr gutem Zustand",
        "price": "VB",
        "vb": true,
        "name": "Apple pencil 2. Generation"
    },
    {
        "link": "Link not found",
        "aditem-main--middle--price-shipping--price": "aditem-main--middle--price-shipping--price not found for this item.",
        "ellipsis": "ellipsis not found for this item."
    },
    {
        "link": "https://www.kleinanzeigen.de//s-anzeige/apple-pencil-2-generation/2775075478-285-7551",
        "description": "\n                                Verkaufe hier meinen Apple Pencil der 2. Generation.Der Stift befindet sich in tollem Zustand und ist voll funktionsf\u00e4hig.OVP ist nat\u00fcrlich dabei.",
        "price": "VB",
        "vb": true,
        "name": "Apple Pencil 2.Generation"
    },
    {
        "link": "https://www.kleinanzeigen.de//s-anzeige/apple-pencil-2-generation/2775075374-285-1846",
        "description": "\n                                Kaum benutznoch im guten Zustand( ohne Original Verpackung)",
        "price": 50,
        "vb": false,
        "name": "Apple Pencil 2 Generation"
    },
    {
        "link": "https://www.kleinanzeigen.de//s-anzeige/apple-pencil-2-generation-gebraucht-mit-ovp/2775074348-285-4694",
        "description": "\n                                Verkaufe hier meinen gebrauchten Apple Pencil 2. Generation. Er ist voll funktionst\u00fcchtig und wird in der originalen Apple Verpackung versendet.Er weist einen minimalen Kratzer auf (siehe Foto) sowie auf der gleichen Seite leichte Gebrauchsspuren, die nur im Gegenlicht zu sehen sind. Ich vermute, sie kommen vom magnetischen Anheften ans iPad.Nichtraucherhaushalt.Versand per DHL gegen Aufpreis m\u00f6glich.Eine \u00dcbergabe in Frankenberg (Eder) ist auch m\u00f6glich.Bezahlung per PayPal m\u00f6glich.Die entsprechende Geb\u00fchr bei Nutzung von \u201eWaren oder Dienstleistungen\u201c tr\u00e4gt der K\u00e4ufer.Die Verwendung von Paypal \u201eFamily & Friends\u201c kostet keine Geb\u00fchr.Bar bei Abholung/\u00dcbergabe.Bei Fragen einfach schreiben.Keine Garantie oder R\u00fccknahme.",
        "price": "VB",
        "vb": true,
        "name": "Apple Pencil 2. Generation gebraucht mit OVP"
    },
    {
        "link": "https://www.kleinanzeigen.de//s-anzeige/apple-pencil-2-generation-/2775045525-285-2094",
        "description": "\n                                Ein neuwertiger Apple Pencil der 2. Generation mit Originalverpackung.Infos:> 2 Micro-Kratzer an der Seite (durch das andocken an das Ipad entstanden)> Dieser Apple pencil ist allerdings nie in tats\u00e4chlichen gebrauch gewesen (weil nicht mehr kompatibel mit meinem Ipad)> Die Spitze weist keine Abnutzung aufBevorzugter Verkauf per Barzahlung und Abholung in D\u00fcsseldorf.Ein DHL Versand w\u00e4re auch m\u00f6glich. Versandkosten (inkl. DHL Haftung) : 5,49 \u20ac",
        "price": "VB",
        "vb": true,
        "name": "Apple Pencil (2. Generation)"
    },
    {
        "link": "Link not found",
        "aditem-main--middle--price-shipping--price": "aditem-main--middle--price-shipping--price not found for this item.",
        "ellipsis": "ellipsis not found for this item."
    },
    {
        "link": "https://www.kleinanzeigen.de//s-anzeige/apple-pencil-2-gen/2775044654-285-1747",
        "description": "\n                                Zum Verkauf steht ein sehr gut erhaltener Apple Pencil der 2. Generation.Er weisst kaum Gebrauchsspuren auf, er wurde immer pfleglich genutzt.Abzuholen in VelbertDa es sich um ein Privatverkauf handelt ist keine R\u00fccknahme oder Gew\u00e4hrleistung m\u00f6glich.",
        "price": "VB",
        "vb": true,
        "name": "Apple Pencil 2. Gen"
    },
    {
        "link": "https://www.kleinanzeigen.de//s-anzeige/apple-pencil-2/2775042529-285-3746",
        "description": "\n                                Am 15.04.2024 gekauft.Es hat noch 10 Monaten Garantie.Funktioniert einwandfrei.Bei Fragen melden Sie sich!Keine R\u00fcckgabe",
        "price": "VB",
        "vb": true,
        "name": "Apple Pencil 2"
    },
    {
        "link": "https://www.kleinanzeigen.de//s-anzeige/ipad-air-5-apple-pencil-2-gen-apple-smart-folio/2775038956-285-18964",
        "description": "\n                                Hallo,ich verkaufe hier mein selten gebrauchtes APPLE iPad Air Wi-Fi (2022) 5. Generation, Tablet, 64 GB, 10,9 Zoll, Blau.Das ger\u00e4t ist im Top Zustand und hat 0 Gebrauchsspuren!Dazu gibt es noch:\u2022 Apple Pencil 2. Gen (80\u20ac wert)\u2022 Apple Smart Folio (50\u20ac wert)\u2022 Original USB C Ladekabel + Netzteil (Unbenutzt).",
        "price": 585,
        "vb": false,
        "name": "iPad Air 5 + Apple Pencil 2.Gen + Apple Smart Folio"
    },
    {
        "link": "https://www.kleinanzeigen.de//s-anzeige/apple-pencil-2-generation-ipad/2775014523-285-4886",
        "description": "\n                                Verkaufe hier meinen Apple Pencil 2 Generation.Der Stift ist voll funktionsf\u00e4hig, wird nur leider von mir zu wenig benutzt, daher verkaufe ich Ihn lieber.Zustand: voll funktionst\u00fcchtig und ohne gro\u00dfe Gebrauchsspuren.Privat Verkauf, ohne Gew\u00e4hrleistung",
        "price": "VB",
        "vb": true,
        "name": "Apple Pencil 2 Generation iPad"
    },
    {
        "link": "Link not found",
        "aditem-main--middle--price-shipping--price": "aditem-main--middle--price-shipping--price not found for this item.",
        "ellipsis": "ellipsis not found for this item."
    },
    {
        "link": "https://www.kleinanzeigen.de//s-anzeige/apple-pencil-2-generation/2775006702-285-6462",
        "description": "\n                                I am selling my Apple Pencil (2nd Generation). It was rarely used, works perfectly, and looks and feels like new.",
        "price": 100,
        "vb": false,
        "name": "Apple Pencil 2. Generation"
    },
    {
        "link": "https://www.kleinanzeigen.de//s-anzeige/apple-pencil-2-generation-fast-neuer/2774977574-285-16299",
        "description": "\n                                Apple Pencil 2 generation, Selten benutzt, fast neu\uff0cGut verpackt.",
        "price": "VB",
        "vb": true,
        "name": "Apple Pencil 2 generation, fast Neuer"
    },
    {
        "link": "https://www.kleinanzeigen.de//s-anzeige/ipad-pro-2020-gen4-12-9-zoll-apple-pencil-gen2/2774970397-285-3492",
        "description": "\n                                Das Tablett befindet sich in einem sehr guten Zustand sowohl Vorder- als auch R\u00fcckseite.Verpackung wie dem Bildern zu entnehmen, ist vorhanden.Es wird nur Bargeld als Zahlungsmittel akzeptiert.Von R\u00fcckgabe ausgeschlossen und Garantie ausgeschlossen, da es sich um ein Privatverkauf handelt.",
        "price": 700,
        "vb": false,
        "name": "Ipad Pro 2020(Gen4) 12,9 Zoll + Apple Pencil Gen2"
    },
    {
        "link": "https://www.kleinanzeigen.de//s-anzeige/apple-pencil-2-generation-defekt/2774962520-285-3772",
        "description": "\n                                Ist mir einmal runtergefallen, verbindet sich noch und l\u00e4dt auch, schreibt nur leider nicht mehrDa Privatkauf, keine Garantie oder R\u00fcckgaberecht.",
        "price": "VB",
        "vb": true,
        "name": "Apple Pencil 2. Generation //defekt"
    },
    {
        "link": "Link not found",
        "aditem-main--middle--price-shipping--price": "aditem-main--middle--price-shipping--price not found for this item.",
        "ellipsis": "ellipsis not found for this item."
    },
    {
        "link": "https://www.kleinanzeigen.de//s-anzeige/apple-pencil-2-generation-neu/2774945572-285-4358",
        "description": "\n                                Apple Pencil der 2. Generation, Zustand komplett neu, wurde nur f\u00fcr Bilder ge\u00f6ffnet.Rechnungsmail von Apple vorhanden \u2705Versand in Original-Verpackung \u2705Bei weiteren Fragen gerne melden.KEIN RECHT AUF R\u00dcCKGABE, GARANTIE ODER \u00c4HNLICHES, DA ES EIN PRIVATVERKAUF IST!",
        "price": "VB",
        "vb": true,
        "name": "Apple Pencil 2. Generation Neu"
    },
    {
        "link": "https://www.kleinanzeigen.de//s-anzeige/apple-ipad-pro-air-pencil-erste-generation-mk0c2zm-a-a1603-ovp/2774914592-285-1712",
        "description": "\n                                Apple iPad Pro Air Pencil erste Generation MK0C2ZM/A A1603 wie neuDer Pencil wurde kaum genutzt.War eigentlich zum Unterzeichnen vonPDFs gedacht, jedoch war mir dies mitunter zu Umst\u00e4ndlich.Der Pencil hat keine Gebrauchsspuren oder Kratzer. Wurde immer regelm\u00e4\u00dfig geladen um den Akku zu schonen.Originalaufs\u00e4tze und Verpackung sind nat\u00fcrlich dabei.Festpreis!",
        "price": 80,
        "vb": false,
        "name": "Apple iPad Pro Air Pencil erste Generation MK0C2ZM/A A1603 OVP"
    },
    {
        "link": "https://www.kleinanzeigen.de//s-anzeige/apple-pencil-2/2774899197-285-3473",
        "description": "\n                                Ich verkaufe hier einen neuen und unbenutzten Apple Pencil 2 mit OVP. Wurde im Mai gekauft und findet nun aber doch keine Verwendung.Abholung in Berlin m\u00f6glich und bevorzugt.",
        "price": "VB",
        "vb": true,
        "name": "Apple Pencil 2"
    },
    {
        "link": "https://www.kleinanzeigen.de//s-anzeige/apple-pencil-2-generation-weiss/2774898869-173-6425",
        "description": "\n                                Apple Pencil (2. Generation)Wei\u00dfBeschreibung:Verkaufe kaum benutzten Apple Pencil der 2. Generation in wei\u00dfer Farbe. Gekauft, da mein urspr\u00fcnglicher Pencil ein paar Wochen verschwunden war, jedoch jetzt nicht mehr ben\u00f6tigt.Zustand:Fast neuwertig. Keine GebrauchsspurenDetails:Originalverpackung vorhandenInklusive Ladeger\u00e4t und Ersatzspitze (Ersatznib)Kompatibilit\u00e4t:F\u00fcr iPad-Modelle mit Lightning Connector und Apple Pencil-Unterst\u00fctzung.Preis:85\u20acWichtige Hinweise:Privatverkauf. Keine R\u00fccknahme oder Garantie.Bei Interesse oder Fragen, bitte melden!",
        "price": 85,
        "vb": false,
        "name": "Apple Pencil (2. Generation) Wei\u00df"
    },
    {
        "link": "https://www.kleinanzeigen.de//s-anzeige/apple-pencil-2-generation-ipad/2774869519-285-5332",
        "description": "\n                                Halloverkaufe hier Apple Pencil 2.Generation. Diese wurden 1-2 mal benutzt und dann nicht mehr ben\u00f6tigt. Sie funktionieren einwandfrei. OVP vorhanden.Versand + PaypalLiebe Gr\u00fcsse",
        "price": "VB",
        "vb": true,
        "name": "Apple Pencil 2. Generation Ipad"
    },
    {
        "link": "https://www.kleinanzeigen.de//s-anzeige/ipad-pro-12-9-4-gen-256-gb-wifi-apple-pencil-2/2774862934-285-23418",
        "description": "\n                                Ich biete ein iPad Pro 12.9 4.Gen 256 Gb Wifi mit Apple Pencil generation 2 an. Das iPad ist in einem sehr guten Zustand und kann vor dem Kauf auch gerne getestet werden. Abholung w\u00e4re in K\u00f6ln Longerich. Ich biete nur Abholung an. Der Preis ist fest und kann in bar oder per \u00dcberweisung bezahlt werden. Es handelt sich hierbei um einen Privatverkauf. Keine R\u00fccknahme oder Garantie.",
        "price": 850,
        "vb": false,
        "name": "iPad Pro 12.9 4.Gen 256 Gb Wifi+ Apple pencil 2"
    },
    {
        "link": "https://www.kleinanzeigen.de//s-anzeige/apple-pencil-2-gen-neuer-zustand-apple-store-echtheitspruefung/2774848147-285-3352",
        "description": "\n                                Hallo zusammen,ich verkaufe hier meinen Apple Pencil in einem TRAUMHAFT NEUEN Zustand, welches so gut wie nie benutzt wurde. Das iPad habe ich separat verkauft.Bitte keine frechen Anfragen. Ich treffe mich gerne mit dem jeweiligen K\u00e4ufer in Berlin beim Apple Store, damit die Echtheit vor Ort garantiert werden kann.Geliefert wird:- Apple Pencil 2. Generation- OVPBei Fragen stehe ich selbstverst\u00e4ndlich auch zur Verf\u00fcgung. ;) Da dies ein Privatverkauf ist, sind weitere Gew\u00e4hrleistungen, Garantien und eine R\u00fcckgabe ausgeschlossen.",
        "price": 80,
        "vb": false,
        "name": "Apple Pencil 2.Gen \u203c\ufe0fNEUER Zustand\u203c\ufe0fAPPLE STORE Echtheitspr\u00fcfung"
    }
]